覺唔覺大學生一定係用一通玩牛熊

未能見過有人用其他broker

窮撚學咩人用其他？

耀才個啲都平

我用渣兜

asso仔唔計

貴幾倍喎

原來係咁

點解asso仔先用渣兜

耀才$50佣金叫平？

仲有富途

玩牛熊定俾牛熊玩

用一通玩牛熊係玩命

熔斷機制

識人用中銀